[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (92) 1001獵人

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

你班on9

lm

又中

31 9503 0876 0307
荒鈎爪 lv7打上去

幫推

好!!

我地一齊負評樓主

自從上左G3之後打街場未贏過

一早轉4支弩就收左工

今晚繼續唔用閃過淫魔，有冇人有興趣

你講hr上G3 定 G3二名任

唔做安全套不了

入群pm 我

還番兩場比你先囉

pmed

清晒任
去刷細金

岩岩上到HR11諗住打下KEY QUEST
點知大笨象都打唔贏

爭幾多隻

有冇人打g夜鳥
想要福耳
27 0626 3597 8831

不過砌套不屈裝可能已經solo過到淫魔

裸體solo啦

裸體拎住部switch solo ok?

不了

草左5粒古龍大寶玉，點用好?

開埋直播就ok

關我撚事

賣

升天彗武

15隻

就係佢先用得多，但d武器麻麻，白斬都彈刀

笑死小妹

😨

要直播 不了

白斬彈刀似係你斬錯地方

鳩斬

咁慳素材何苦呢，反正你都都係鬼娃G完game

Yes

螳螂先完

塵經著過囉

又多粒lol

易玩好似係炎王龍
鋼龍又驚風暴，霞龍又驚毒水

下

中

Agger

上

睇到出面個NS換殼post都想換個joycon 透明色試下

你賣殼?

me2
不過冇淘寶

賣甲殼

幫你淘
手續費1千

如果有超任果隻灰色+4色XYAB就正

Same 想換超任色

鋼龍好鐘意去d窄地方打

鋼龍搵一個人用毒已經好打好多，
毒緊就冇黑風壓

印象中鋼龍都冇邊招秒人，
炎王勁多招高攻，霞龍都有招秒到人

鋼龍黑風同炎王自爆差唔多傷
好似係

原來係咁，我次次用毒武打佢未見過

冇玩過2代
炎妃d招係咪又係差唔多？
有冇自爆？

炎妃同炎王啲招一樣 不過得村先有
自爆係mh4先開始有

炎王上細菌學已經易打好多

消臭玉咪得

細菌學一勞永逸

霞龍成日戇鳩鳩企响度

用緊+10就夠

霞龍幾時開毒水都唔知 一時好快手，就死幾件

炎王龍招自爆緊急回避就搞掂

炎王招自爆我而家都仲會開計時器去計

好掛住以前打村初見隻怪有段短介紹片 另外仲有啲生態片 最記得凱龍同霸龍隻揪
而家得返老山同天彗

用遠攻唔會中唔洗計

肥凱橙 俾人秒左

x係大雜燴，點會加呢啲嘢

😂😂😂😂😂😂

係
仲有咩都市傳聞話著凱龍/霸龍裝會被另一邊追住打

計佢下次幾時爆?

牙垃用緊IE?

塵粉之後幾時爆
4G野黎

聽過

美中不足

自爆係嬲之後100秒

屌我google 炎王自爆睇下，
發現竟然有app計時，
用普通timer 唔得咩

以前solo刷發掘武都係揀140霞 痴住佢後腳就好易打

我係140炎王，其實都係痴後腳

咁都得
btw 我都係等佢爆前回避算

safari

炎王爆炸粉算唔算異常狀態？
諗緊用銀嶺定紅黑笛打

銀嶺可以洗腳

算

Up

悶

開未

整套 弱特 根性 不屈 超會 業物 +鎧裂刀 solo淫魔先

zzzzz
hr100 up
12154804521042
8964

打dlc

31 1042 0022 9124

很醜的刀

有冇白疾風Z順?

Push

有矛場

刷唔刷大細冠

21-4276-3891-8575
Z順 黑炎王

刷到邊

屌 又話z 打一場就走

Wa...

新招數 房名Z順呃condom入場 含啦你地

有個日本仔都係咁

檔檔黑炎王Z都係P1開G2,打完即閃

開5 打完走走左 頂佢

街場唔理啦 呢度都係咁 二名黨好波

要人做condom就唔應該寫Z啦

尋晚又係有個二名黨
打打下跟住走去人地直播台度玩

咁熟既

支持整返個二名黨List 出黎批鬥

我淨係差細
霞龍 鯊魚 furu 炎戈 雪獅 潛口
呢堆搵多一兩條友刷上位應該有效率D

徹甲 豬 熊 跳跳呢D可以自己刷

冇衝突呀
P1開完跟住走到P2開
P2開完跟住走到P3開
P3開完跟住走由得P4企係度

唔寫z邊有condom用
之後有啲交帶補句唔得閒走先sorry巴打is ok

摘名專員呢

-4

個仆街仔我留到mhw再鞭佢屍
連續晒左3次力水
前日寶纏琴晚紅兜天眼
之後去睇直播

有名未

1. Gaius

試過有D 999王冠／淨係想要素材 會入黎幫
但你set做Z呃人入黎就要預打1輪啦 唔得閒仲玩Z

可以一齊你刷埋潛口wo
古龍差奇撚炎王

打完即走黑名單

敵将isDr.Lee

努力啊
我得返天迴荒鉤土砂龍三條ja

開名啦

一齊刷土砂

坐緊車去返工

我明明系專業義工黎

開

我OK, 你講果幾隻我未齊

讀左個名出黎

麒麟唔係有個DL任必出大細咩

最大金冠係咩黎

開房刷furu/ 鯊魚/ 熔岩魚?
偷睇乜田卡片見到你未有呢三隻

土砂我都未有

土砂我齊
睇你地係想連續打同一隻
定類似z順咁開

開黎見我

28 1106 0803 9493
1111
刷細冠
我開furu 先

少人刷鯊魚, 多人刷フル

鯊魚刷檸檬化會更好
感覺上

對唔住囉大佬
你鐘意留到mhw 先補比你

咁鯊魚
輪流開

有冇巴打打Download 碎龍刷護石？

懶得開

你還左仲點鞭

屌你
細左冇冠

我真係恭喜你牙

weak

你個名應該加埋ドs上去

一TAKE

Ho ball

duck jor ho ball

開未
土砂?

我p4

哭咗

禁錯制用錯回家玉 on99

大金->大金

出jor!

笑死左

加埋我

50-2855-2418-4918
1111
升hr中
而家hr2
有冇dumdum

自己打啦

Wa diu
終於捉到

hr3 now

大佬
去過廁所渣wo
咁都唔等埋

打1場仲快過你去廁所

虧

出細金我會喊的

出左

街場仲有冇人一齊打key

冇
而家係自己打緊

59-4853-4414-5619
寶纏 求帶1場

到六點收皮

黑人問號

08 7531 9044 9682
荒鈎爪G2 -2

白疾風輕弩
咩配裝好

gx牙祖

白疾風

咪撚害人啦

今晚比我過埋淫魔既話我抽一日假期免費做一日dom 又點話 費事mhw 比人bin c

淫魔係數一數二簡單打個幾隻wor🤔用唔用閃都係🤔

新入坑
有冇人帶打hr3 個捕獲任

推

禁邊隻數一數二難

大雪主

岩穿 雙蟹

寶纏？

請問呢到z順規矩有幾多次重試機會嫁？

易

冇機會
失敗左D人就會走曬

我就re一次算，其實最好就講明嘅

迷巴你重玩不如試下搵人幫你開上位key任打曬去
然後睇下會唔會緊急連出

係…re多一兩次自已都唔好意思…但係打超特好難一take過

應該就試多次 唔得就next

有冇場呀？

好…遲下上黎一齊打…

陣間我繼續升hr
由4開始
有冇興趣

完全get唔到你講緊乜

意思應該係你hr 1 我地幫你清哂hr2到4既key任 然後再清返hr1 key 睇下會唔會連續出緊急任咁？

留位

通常會re一次
特別超特呢啲，有時係過唔到就過唔到。

其實冇關係
都係咁打

會

輪撚左兩轉 先到自己果turn 全部走撚哂
街場啲人真係世界級

好似唔會 帶fd打斬龍打左到hr6都冇進度要打過

呢度D人都係世界級

打咩先 g5 超呢類就無謂啦 一場睇唔到兩場都知全team水平

歡迎
首先我要知幾時有假放

街場世界級
呢度係宇宙級

隔離次元級?

有無巴打打g4獰猛 想要佢張證

街場好多水人z場…打一場走人d仆街何其多

隔蘺有場先算

anyone want z?

二名1至10自已都搞到…上到g位唔搵人幫手就好難打

喺度做仆街仔會俾人開名然後臭朵，
街場做仆街仔代價係零

二名黨 啪啪啪

排呢度Z 夜晚通常夠開幾圍

喺街場你要同班煩閪架仔玩信任遊戲

不了

33-9775-3340-3655
8964

真。Z順

所以我打算做一日free don

-2

-1

想打假Z順

劵我出

牙你老母

做1p 2p

回左2個洗版😨

十卜

Z 順？

呢度咁多人自己開z 就係唔想入 人場
水鳩你入打完自己果場就走
二名黨

一個話會一個唔會
係咪要我親身試

每次都真係有野做，我相信呢到d BRA打好明白事理既😅

唔洗試 試左

係 呢度巴打好好人😍

唔該巴打

-1 -1

人

仲有無位?
而家開機黎,低HR唔介意?

超特呢

未放工 仲等緊架車落貨

Weak

I love e巴

到底做乜鳩

提埋都仲打 why

點解太刀會出砲術師

我斬你會出

我鐘意

屌你 要捉個個唔裝陷阱

諗住你一手包辦

不嬲都係開任果個唔理就殺埋架啦

諗唔明

有無Z場打下

有時唔知點解，放埋罠同中埋都仲唔收手

有冇人上去表演下

你有你捉
我有我打

係咪偽娘黎

變聲器

太刀手中晒潮文d嘢

把聲好假

100 up z順
62 6421 4514 9365 pw 1111

終於收工 好肚餓呀

點睇

好撚恐怖 不了

想入

3茶都唔識
好打極有限

隻野要捉 冇人帶陷阱？

好擔心

有，但我仲搵緊位食藥

我有但唔見佢就死既

新嚟果個

咪有巴打打哂燈

有冇場

Yup

應該等多5分鐘有

Padr見

仲轉珠
係咪ON9

邊條撚樣打打下走呀

係咪架仔嚟嫁

啲架仔撞入pw咁勁

我有眼

九成係CDROM或者係呢度啲人
屌你1111咩
8964都撞到

冇帶強走打得好柒

房主set左friend唔使pw

帶多d閃彈 小心呀

點解溶岩位唔碌得

いけばー 我屌你老母

應該係傻鳩
btw -1

Lv1 紅兜

三個人 等人入咪清下任

有冇巴打想打紅黑龍
10 4625 8747 9288
PW 1111

打到心都跳埋黎

下次唔用閃打

用左15粒閃

Z順
53 7773 3266 0622
-2

隻野好撚痴線 佢跳起用尾我都一下死

aldou係邊個

我

隻老鼠又死返入黎

後面要9粒要麻彈先控到隻野

SHOW BLOCKED USER

black mon?

超特淫魔然後Z有冇人打

打

做套幫你打

成晚都打雀

100up Z
我會開超特淫魔
第一次打禁閃
過唔到第二次打後就可以用閃
43 3147 9233
1111

隻嘢醒到

禁閃打左兩日同埋今日solo特訓 好有信心

爭你

禁我先三車增加難度

睇住隻大雪主就嚟沖埋嚟，佢cancel咗再咆哮

只限絲打-3

兩個陷中間穿梭

齊腳先算

-Ki音符

－２

留咗位？

話打果個岀現未 等多兩分鐘唔上水就

齊人啦
開任啦

位呢屌你老母

我孖生妹妹入黎一齊打
full!

我俾你

Call左你咁耐都唔上水

兩個都有鳩

兩次都連招死係咩玩法

係唔係都叫人用勇太
xxxxxxx

我原來錯set得兩粒大粉塵 sor

hoball

錯set 得兩粒大塵奶唔番

唔關粉唔粉事啦掛

你都冇食根性
咪又係秒

我反得一次

技能有根性
連招冇計

p1去左邊度

巴打們好有愛等到我睇完杜如風都未走

成晚都唔齊人咁

嚇餐死

過到啦
我法國solo練真係冇撚用

Sor

消失的巴打出現了

其實淫魔姐係邊隻

why me

鏖魔

下次放假如約做一日free dom

下次再打過 好撚眼訓

Z順
15-6337-2811-6181
-2

繼續-1

黑人問號入到去先走左既

黑蝕依鋪好lag

天啊

走先
擇日再戰

thannnnnnnksssss

打果個位狩技補快D
黑色果時,肉質簿D

佢個部位出招會高攻啲

岀招節奏都會唔同

有無人解答空戰盾斧要咩技

想問呢張卷係解完個依賴就可以同貓交換，定要儲一定既村依賴值先有得換

做乜走呀你

空戰好咩

有咩意見 刷極都無弩手護石 唯有走埋去肉博

好少聽人盾斧用空戰，
用武士道/ brave 啦，
striker 就高攻，但我用唔順手

以我認知空戰盾斧輸岀莫講話striker ，連勇氣都贏唔到

用brave啦

收到 技呢 我知要 斬味+2 連擊 同埋咩好

X到而家都未玩過空戰盾斧

砲師 業物

未有靚石可以學我咁整住角龍玩痛會先

經驗話要打到村10先有得換

勇氣原來算差？
我仲成日用

唔該哂幾位巴打

阿寶.jpg

砌咗套大劍黑塊G又真係幾好用 hit and run好正

終於刷到粒集中6 3洞石

輪岀上姐
勇氣易用好多 機動性高 入mode step都有gp
最重要係好型

難得有人對盾斧有興趣 唔好客氣

屬解可以無限loop都幾有用，
而家用返其他style會唔慣

你講緊勇氣mode?

54 1509 9483 3791

燼滅刃8捕獲，有觀察眼

係

隻怪一pk 就a淨一瓶再xa 型到

有無巴打打超特白疾
44 1566 0593 7306

8洞可以裝到咩技 淨係裝飾品

有無人可以同我講XXXXXG 點先可以係隻猫到換到??

同埋依賴6 點去依賴7.... 打到頹...

我岀卷開任 ok?

一人一鋪點睇

要人提先轉Z 不了

新手同fd 打開 唔知咩規矩
得罪左大家講聲sorry

Thx 衝上去村10先

黑塊g仲要掘料，記得衝幾場去掘一轉

HI而家開場 有冇人打

有無人幫手打燼滅刃 依頼9

33-5609-2161-1564

-1

謝謝!!!

如果想整一套專斬尾既裝應該點出技？黑塊G大劍加破壞王？

砌套太刀任你斬啦

咩G

冇人打

斬咩尾先
通常就咁儲斬儲斬都得個口口

無，宜家已經玩太刀，但係好似好似未斬斷斬龍條尾就死。太刀加破壞王ok嗎？

可能唔夠集中火力係條尾到。斬龍條尾好高

想清任，有無zzzz

禮拜六都冇人打, 不掂

你知唔斬龍係燒紅條尾先斷到

我而家開

Gogogo

密碼錯

自膠

自爆

6969

想搵人69

去邊到掘

唔知 但係燼滅刃條尾差唔多全場都紅架啦

100 up z順
62 6421 4514 9365 pw 1111

-1

打餓恐唔帶屎玉

仲係廢JER一名 sorry

仲有無場

63 5397 9334 6108
z順 -1

屌呢隻就係咁出G位玉
煌黑就死都唔出玉

16 9308 0825 4199

上位斬龍求幫手斷尾

i know that feel

+1

巴打要唔要開場

冇人唔想開嚟擺

開克就有人入 應該係

ho

67-9850-8450-2466

做乜巴打停哂手 黑龍可以掘9次架喎

刷下大金先

on9揀錯mode

閃光巴打隻貓係咩裝黎

咪紙箱人

謝巴打們carry
聽日再打喇

最後HR100細冠果位係咪冇入過黎呢邊

who

hamjor

一出黎就紅光

估到

仲有邊個

唔記得根性發動過一次

SAD

冇喔
冇理過呢個post

返到屋企

又屌女

仲有矛位

你又冇細金呀

Full

原來我都唔係差好多

我走你入

阿pan呢

等到10散水

影都無隻

ZZZZ

Sor 睇緊tvb套鬼片

不撚掂

有冇埸

R撚哂頭 套戲

sorry 禁錯制

打埋P3收工

巴打我唔打住出去食D野先
一間番黎再睇睇有無得打
THZ

可入？

散水
下次請早

我覺得有睇

有無人打陣

我覺得無

我都想打架
但2個打乜

lunag

u g

係到搵緊amazon啲NS手掣殼 想換四色ABXY

打未

搵人幫你淘算啦

係咪玩 開

開
打個z

唔敢 驚淘寶啲位唔啱 到時兩頭唔到岸

哇屌
岩岩訓醒你班痴線佬都仲未訓

我想換殼添
joycon好易花

諗住打多個z就訓

69-7846-7580-5281
11111111111

牙pan

等陣 ns連唔到線

係時候換機了

帶炸彈

on9 set原來唔齊料

睇唔到就開咗xdddd

我都係

luna中冠

坐咗幾耐

中冠係clear一半超特？

10隻

你都g巧耐無同禾打呢

有排
得3個clear左

小妹太忙

依家有2個g5 1個g4
有排打

其他lv1?

我都成堆lv7未打

好易姐

solo都得

好懶得打捉嘢任

紅兜 大雪主 隻眼未郁過
新果6隻只打左g1

細金

係咩 無留意到

仲打唔打好

打多個囉

仲好精神

又金

又金冠

做咩係咁打黑蝕

你問lunag
我清任者

缺料牙

整乜

XR

60貫都未射完就死撚哂嘅

今晚再打
訓

奴隸訓醒要開工

人品大爆發
2場出豬王細金

殺左一百隻豬表示

但係我水獸一鋪出細金

水獸邊洗刷架

岩牙

冰牙兩鋪細金
問你怕未

怕啦

好早打野豬，就見到細到同差唔多size，巧qq

成堆打key就出哂
洗乜刷

禁講法
即係解放左就大細金齊曬啦

系

有冇早場

Z順
59 0601 4248 3033

見到個名唔敢入

有冇巴打可以幫手carry我過超特黑炎王 一場就夠

唔通你想16場呀

感謝你

我錯

我carry你過 不過我開任 你點睇

大細金邊洗刷架？
一早就齊哂

有冇刷
土砂潛口怪鮫細金

G持

十卜正

搞完xx 全章返去刷4g

要人carry 就要比番相應代價
你又請唔到我食飯 我開任好合理

咁你比左咩代價

比你binc 囉

要自己開任先計過左？

4G我跟
4G我差大細金同鬥技全S就齊章

我同囡囡玩完就得閒

咁你之前果15個lv係點來架

自己開晒
仲可以扮傻
學到野

入人地場 我諗住合成二名裝

🤦

以為佢當人係condom
原來一路做緊人地condom🤦

果d咩大雪主 寶纏 簡直就係挑戰緊耐性

咁我由1開始打過啦 多謝巴打解答

限絲打-3

難分真與假

Z順
59 0601 4248 3033
-2

係真唔係

如果唔係佢自己開任 點會知自己係打到超特
1－15每打一次搵張紙寫低？

咁幻化二名要打完超特先合得 我入人地超特場又接到任 我咪以為可以人地開我打都當計

可能街場有一次過1-G5場掛🤣

要自己開任先當過左架
所以你明白呢度點解會咁強調要Z順1人1任
因為唔係自己開既場就=純粹幫人養緊隻野

明白了 我都係呢代先玩mh 唔知咁多 多謝你

咁二名任又係今代先有
MHX果時會多d人幫打因為二名裝有幾款都做得過
幫人打自己都會有素材所以先幫打
但今集因為解完超特有紅冠同埋幻化/轉色
所以係要自己開任

有冇人打貓鬥技大會
差三個拎S

永遠都覺得
應該設定為人人都出紙,人人都升果個任lv,禁咪冇禁多走場問題

尤其係二名呢啲必須要自己開任先當係clear拎冠嘅任, z順1人1任好緊要 無理由要人三唔識七但係幫你清哂啲任, 自己又唔幫返人 我少上嚟呢邊但係都時不時見有啲仆街口講Z順實則就自己開完清咗某個二名任就走咗去, 所以呢邊大家都對呢班二名黨仆街仔咁撚反感 一係你就自己花時間研究solo超特咁就一定無問題

搵街場
街場好多撚貓高手

笑甚麼
你解左啦咩

起身

我廢每代都做唔到全s

一早解左啦
仲差細金個章

打緊咩細金

今代個鬥技算易做

土砂 荒鉤 天迴

單機緊盾蟹
差
土砂黃跳沙龍怪鮫炎王潛口青電主寶纏原種重甲

40 5917 8312 3243 Z順
有冇巴打入

等我兩分鐘

Set返pw啦 一陣又一車車街人打完走

見你咁誠實幫你做下dom

點set

Pw1111

乜料 你個場寫天眼場但係開黑炎

頂，重擊彈5 達10 3S

滿人xddd

有冇Z

冇得做dom

小妹開

07-4604-0540-7793
1111
Z 13up

秒full

呢隻貓唔錯喎

打上位熱下身先!

Ok

我？

19 6538 1756 2289 z順 pw1111

得你用咋嘛

係 兩隻都好撚正

鐘意既咪比你地囉
技能洗好曬

dlc嗰啲貓仔有冇beast貓好玩

冇留意DLC既貓
永遠都只係要佢招技就算

用開貓就順便清下貓任

仲有冇z

我淨係得隻雙鏢再鏢強化貓
今集好似弱化咗

唔知點解頭先解完冇街霸個發電佬裝
得春麗

same 上集好勁

想玩下龍車技

點樣打中文

打兩粒眼淚就收工

正

廢既
賣萌用

睇過條片可以4隻一齊屈黑炎

ho moon

超特啊

食飯

斷左

5點刷到而架都仲未有臭蟹細金

走曬了

咁我都食飯

串我啊拿

點解隻轟仔生存到咁耐

我地兩個後打鎧龍快死過你地
辣殺

輸入日文平假出漢字, 不是中文字

琴晚刷出4隻細金用晒d人品

長知識了

weak到

吹牙

冇luna粒神石用唔到白疾嗰把

你貫通彈十仲係度講野

禾得4技

好weak

屌牙

咪貫6 3s

佢射完激光就死

反動大到 用返消音管算

柒到不忍直視

請問有場嗎？

點解會叫做淫魔🤔
我一直以為讀傲🤔

夠鐘食飯 sorry

被我踢死咗

記名

1.鬥快派閃光

可能因為佢地唔識打

藍色角個隻角龍

明明係塵魔

雙開自帶

食飯大晒

係 仲有冇場

下次我又打完第1場話食飯先

想整返隻鏢貓

洗唔洗send隻俾你

吾洗

都好 玩飛鏢洗唔洗分邊種類型好啲

鹿魔

盜寶貓最好
有三段,遠攻最高攻

仆街了 到時準備日日被班大神笑了

垃圾連狗

貓車達人

洗緊睇下有無隻靚啲 貓升lv係咪可以放係到修行

而家用緊盜寶
貫通鏢 巨大鏢 mega鏢 回家玉 治rolling 自殘果
會心大 超會心 support+

有無野要改

靚唔靚係講緊你想要既貓組合技
所有品種既貓升到99數值都係一樣

你先諗下你想要隻咩技既貓先再洗啦
升等就用超特訓奧義書
10場9個lv

主要想要三個鏢
被動 想要會心大 鏢上手 遠隔攻擊咁

29 5064 7256 3294 plz thank

you're welcome

打錯字加 斷埋線。。

再黎 68 5477 2528 4651
plz help

差唔多啦

你知道貓可以用書洗技嫁河？
三鏢技冇記錯好似係B技

我知
盜寶貓係コレクト無錯?
驚洗錯類型咁

有無人幫手打矛碎？
G5-超特
42-0048-2739-4422

不如我果隻比你啦
唔使洗禁煩

都好

50 0407 1120 8760
1111

wait

ok 養貓先 多謝哂

除左防禦貓未洗好技
其他都可以即用

隻鏢貓好撚正

wow咗 原來出咗煌黑dlc任

有人教
貫通+巨大+麻武=OP

有冇beast貓

係咪有貓派

beast即係邊種貓

岩岩先派左

xx先加嗰隻

野獸貓我都有洗好
開房轉頭我入黎
要貓既都入去等啦

不過留一位比我

想要

古龍大寶玉
27-1700-1036-2589

公廁貓

仲有冇貓俾啊
練番隻玩

殺左40殺臭蟹
肯出細金未

矛碎
G5 - 超特
22-5615-1045-3487

問閃光
岩岩派曬比佢

我出劵

我得返天迴土砂啦

我出都得
未清任

淨係想要隻攻擊勁就算

比我出我先打

閃光送隻攻擊貓嚟

!? 好似冇攻擊貓

咦唔係喎 冇收到

攻擊貓我冇洗
玩野獸腦囉

好啊
G級？
無視大小入場就殺定唔似細金就RE?
你開

搵真D

咁俾隻盜寶貓我，玩鏢算

係咪kill嗰隻

你開

40-5746-0329-7306
8964
見冇細係打埋定點

土砂都幾難分wo好似

明知佢大金仲打咩
憑感覺啦到時

咁我睇你頭

飛標貓係咪即係ROCKMAN

應該係

到時開場4隻一樣名

有得改名

自行改名啦

閃光巴係咪有貓

你開場 多謝上面紅戰士巴打

派埋比我

Z順
52 1022 9552 1972
-2

62 4961 1637 8688
1111
多謝紅戰士
改晒啲貓名做顏色戰士

謝謝, 我屯拿了 KILL 和 ROCKMAN

繼續刷碎

好似得自己刷出嚟嘅貓先改到名

係囉
我記得X唔係改唔到咩

係咩

係改唔到

有冇z順

去廣場報告板啦

好似係去貓娘

貓娘都唔得

炎王龍都冇大金

去過 個名黑咗唔得

呢鋪早知真係改個好名啦

期待會見到四隻rockman

得左啦

2人易出d

細金啦

天迴你細金左未？

細金左啦
單機啦你

祝你細金愉快

想請問仲有冇

22 4970 8595 5895
8964
比完陪我刷場天迴

OK

仲敢上黎呀你

兩位隨便離場啦
我可以繼續單刷

Thanks 紅戰士

陪你刷多陣

感謝
多人刷快左兩分鐘

岩岩配左角龍重弩裝
依家係裡會心 弱特 貫強 彈道強化
彈道強化洗唔洗換反動?
定應該配其他技

唔應該要弱特?

不如你認識下你配左既技能有咩用先問啦

洗唔洗幫手
打村任打到悶悶地

入黎囉
話唔定真係人多易出

no. pls

我知邊招夾邊招唔夾仲問黎做咩 得啦我走

你睇下裏會同弱特個效果

22 4970 8595 5895
8964

你睇下裡會心同弱特呢兩招技嘅效果係乜先

叫你睇下招技用到你幾秒呢大帝
幫你砌埋裝好冇

係咪入黎

好行唔送

on my way

請大家食防大+冰耐
搵弱乜乜效果

有無人幫手打天眼

刷大細金？

我開超比你

只係細

麻彈都廢事射了

換散彈先

你幫手？

30-7820-7787-5844

我開你打

一個唔夠秋

35-7169-9529-8636
Z
-3

我知乜乜乜仲洗問你 呢句真係攞正牌伸手

帶不屈囉一係
天眼算易打

刷細金都一隊人陪刷
人品爆發了

下個post拎來做post名

仲有隻白疾風，我要打G4張証

幫你清晒16隻ok

岀左講聲
我個最小係1601

我感受到散彈有幾黑人僧啦
行都行唔到

我嗰隻1581

都係唔用神島

真心難求

老屎忽又玩人

-3

人品爆發
炎王細金

仲差8隻

仲未刷到天迴細金

出年啦
出年有啦

感謝兩位陪伴

有野做 祝你早日出細金

Z順
16-3423-9783-2427

小問題

-2

唔set pw?

no need你又問人係咪lihkg

唔set password 嘅後果

以為唔夠人

日哋問你係咪Z順又唔答人

人哋

笑撚左啲句子

你講p4?

白疾g5有無人幫幫

冇

來緊
留1

聽朝入

等你 聽朝見

聽朝見

個joycon壞壞哋

自己走嚟走去，反應又慢咗

差小小😂

35-7169-9529-8636
-1

超特大雪主掟大雪球果招用勇氣擋完
起身會直接俾大雪主撞過黎 直接貓
你地通常點避果招？

回家玉

招巴打幫手打hr11 key quest
67-0487-8173-3163

絕回

反撚咗佢

波台師兄都屠龍

係咪update左joycon?

關你撚事咩

有人用joycon屠龍架咩

我頭先有1隻都神神地 唔知咩事

反正都係用pro制

刀反 再納回 最後掟回家玉

唔好嚇我 岩岩先update 左

係咪真係關事

48-7221-5628-2754
100up Z
-3

係
唔係水平位會斷

我有update系統， 但joycon係點update?

係system入面個controller

刷碎 有冇人有興趣

食完飯返嚟先刷到

咁我清下村任先

刷細金
不了

差咩

唔明

仲有十幾隻
琴日先決定刷

我應該未更新controller

對joycon同部機唔成水平位

早知唔update啦

整咗套勇氣裝有納刀 龍氣 無傷 匠2 鈍器
想問下大家意見

即係咩武?

咩武器先

邊把武又匠又鈍器

冇意見
出門轉左thanks

龍氣夾無傷

龍氣 無雙
匠2鈍器

d技撞到

我係咪真心咗

其實係咪我哋直必腸

group友又上嚟撚你地啦

簡直係endgame裝

加埋痛會超會就爆機

痛會連擊好d

我知邊招夾邊招唔夾仲問黎做咩

出門轉左

啲技撞到以為係假膠問

幾時都有得加攻你sick條iron

配埋南風北風啊笨

咁玩被動係轉會心大同超會做狀態異常同遠隔？

另外兩招係蓄力同防音

我覺得
溜耳遠隔係必須

得八個洞
異攻4洞
遠攻強化2洞
遠攻集中1洞
淨返1洞你想裝咩

我天迴都刷到啦
全大細金達成
玩禁耐芒亨第一次玩到禁盡
仲爭貓鬥技2個S同埋玩豬！？就全勳章了

當你紅左冠、全勳章又HR999左
又唔想咁快棄驚仲想玩多陣
你就會開埋男角玩
例如我

sor以為9個 咁係要會小？

咩係玩豬
btw 詛咒唔到你

我會返去刷4g同3g
3g解放完仲想整埋套 匠利校服
4g完晒村已經冇玩

仲有好多野未清

一個B技黃色唔知乜乜之術
WIKI唔比COPY比唔到你睇
個效果係行動格上限+1 同埋格會細格D(儲快D)

知邊招thz

重捨興趣

3G同4G冇防具合成，不了

雷狼竜の碧玉 天玉
得1%要打到幾時

去養隻金雷公 邊養邊刷 時間會快過啲

做condom幫人刷金雷公

大把

1001

拒絕post霸

991

992

993

994

995

i love petshopg

g

下個post名記得個名

咩名